點睇P牌仔咁驚比人當做鬼，咁想甩個P

我地連登不嬲奉行「不捉鬼，不督灰，不割席，兄弟爬山，各有各做」原則

所以新會員可以放心，唔會有人捉鬼

隔離衛報post個P牌樓豬肯肯定係鬼！
作故仔出嚟呃正評，講啲嘢同篇英文報道完全相反
最怕係比人信以為真廣傳！！！

因為篇報導係放大緊示威者嘅衝擊活動
對我地完全冇幫助
後面推post嘅都非常可疑

好希望大家推post之前可以fact check左先
唔好再比鬼呃同利用

得閒嘅話入去俾個負皮佢
好多人見多人正評就唔會懷疑內容

英國《衛報》撐學生71闖入立法會，批評警方失蹤設局，快過4點林鄭記招！

參考嚟㗎啫
就好似見到警犬首先要合理懷疑佢哋唔係好人同毅進仔一樣，簡單嘅Default嚟啫
唔係鬼嘅使乜驚

點樣先會有p牌？

因為69先突登揾番isp email開ac ,但71當日, 自已身在遊行維園現場, 聽到現場大會有關延後改期既安排後, 再放上連登通知大家現況, 結果就因為遲註冊, 會員編號2xxxxx, 就比人講放流料又剩, 有埋錄音prove都唔理, 身為非鬼既有心新會員真係感覺到幾灰.

有心就好，記住自己為咩咁做，對得住自己～唔使覺得灰，我地係新會員係事實，我覺得比其他人有所警惕其他0.3都係好事

尊重唔係人地比，係要自己賺返來既～

加油啦

因為真係有人見到P牌就人身攻擊咗先